連登依然好有影響力

-仲有好多外國記者, 定期上連登
-仲有一d口講討厭連登的陣營, 繼續有人定期上連登

其他方面, 手足8ig講得好好:

如果連登真係你講到咁廢 支共就唔會一直都放咁多人力物力去搞連登帶風向 係連登支共一直係養緊唔少狗同五毛搞破壞同洗腦香港人

連登嘅用處其實就係影響勇武同和理非中間嘅一群人 而呢群人又會向外/和理非宣傳反共 港獨嘅意識
仲有唔少抗爭資訊 最大用處就係可以即時去討論 令到眾人有一個比較好嘅方向

而你話今晚屯門有活動可以唔用連登做宣傳 不過個現實就係唔夠人 無back up

Tg公海嘅受眾一定永遠都唔會夠連登多 tg經常嘅受眾通常都係前線/勇武

連登嘅受眾就係前線到和理非 所以根本唔需要一味去否定連登嘅價值 諗下之前搞國際登報到國歌願榮光歸香港都係連登搞起

而依家連登個號召力減弱咗 一黎就係本身場抗爭力量減弱咗 二黎就係中共港共不停放五毛黎搞亂連登 不停開堆無謂post 黎影響其他有用post

我一直都叫連登仔唔好當中共 港共弱智 要正視五毛問題 一場戰爭最可怕就係過份咁去睇低敵人 唔去正視敵人有幾大能力 友方不停鬆懈 咁先最易俾敵人內部攻破

中共港共一日仲放五毛搞連登 一日都代表佢地恐惧連登呢份力量

三毛都未放棄連登
我地自己首先放棄, 唔係咁好

不嬲都係五毛吹風叫人唔好上連登

如果唔係都唔會日日有五毛洗板帶風向啦

exactly

有滲透就離開，唔好話連登啦不如離開埋香港，全香港仲多五毛藍絲真紅真黑

推推

推下

外國記者 上黎收風會唔會收錯五毛風

所以大家唔可以俾五毛帶哂風向

推

係抗爭圈子o影響力

外國記者又會識睇我地講咩

外國記者 點樣翻譯廣東話

連登既作用係比五毛帶風向將你地變成真暴徒同埋釣哂d有反抗心既香港人出黎送死
另外仲有幾樣野我未confirm到個目的

最緊要帶腦上連登

我上開baby kingdom
uwants更加係勇武始祖